換耳機同維修問題

1）小弟上年買左隻beatsX,，宜家有一邊耳壞左，大家有無推薦邊檔維修好？
PS問過小修小補 話beatsX 無得整
2）小弟半年前買左 sony wh-1000xM2 但早幾個禮拜出左M3，有興趣換
大家覺得我二手賣出去加錢換得唔得？買M2果時大概$2250 放大概預$1700倒

推